革命？變質？有咩所謂？

林鄭話 光復香港，時代革命 係搞革命，呢樣野係違背一國兩制，又話政治訴求已經變質，想套搞港獨呢頂帽俾示威者喎。 佢呢部棋行得好好，打民生牌，因為社會其他年齡層嘅人未必同意影響民生嘅不合作運動，咁我哋嘅運動就會流失民意支持。

其實我哋只要承認咗佢就唔會有錯。 革命與否，訴求變質與否從來都唔係一個重點。

事實上，並唔係啲乜嘢送中條例造成示威，林鄭肯定咗條例唔會再推，但係喺呢件事上面暴露咗香港回歸以黎越黎行錯嘅政府。 我覺得社會不公先係觸發持續對抗嘅原因，革命係為左推翻現有體制/社會階級，迎來新嘅社會。 越黎越多嘅香港人覺醒咗，我哋生長喺香港就註定被要求維護呢個體制，做港豬，政治冷感，只需要為有權勢嘅人服務。

除左年輕人，其實我地最討厭最反對我地嘅藍絲/長輩都係呢個制度底下嘅受害者。 所以，我地更加需要為呢場運動定位，化政府嘅攻擊作為我地既武器。

當我地見到批評我地嘅人既時候，唔好即刻屌翻轉頭，不妨試下同佢哋解釋下社會嘅不公同年青人嘅諗法，遊說佢哋呢場運動造成嘅長遠利益遠遠超過社會混亂嘅短期損失。希望佢地支持同加入我哋嘅隊伍，做多啲文宣，廣納民意。

有民意支持嘅時侯，政府就更加難打壓我哋。

最後當然要堅持 五大訴求 缺一不可

第一次寫文,有錯請指教